其實又A又B做乜撚？

只要你係on9仔，比最大11隻你，加最細嗰兩隻，你又咪會輸，當你單張出，你留翻最細尾3先出，都gg啦